h1                      Type Selector	
.tagline	            Class Selector	
#intro	                ID Selector	

article h2	            Descendant Selector	
article > p	            Direct Child Selector

h2 ~ p	                General Sibling Selector
h2 + p	                Adjacent Sibling Selector

a[target]	            Attribute Present Selector
a[href="http://google.com/"]	Attribute Equals Selector
a[href*="login"]	    Attribute Contains Selector
a[href^="https://"]	    Attribute Begins With Selector
a[href$=".pdf"]	        Attribute Ends With Selector
a[rel~="tag"]	        Attribute Spaced Selector
a[lang|="en"]	        Attribute Hyphenated Selector

a:link	                Link Pseudo-class
a:visited	            Link Pseudo-class

a:hover	                Action Pseudo-class
a:active	            Action Pseudo-class
a:focus	                Action Pseudo-class

input:enabled	        State Pseudo-class
input:disabled	        State Pseudo-class
input:checked	        State Pseudo-class
input:indeterminate	    State Pseudo-class

li:first-child	        Structural Pseudo-class
li:last-child	        Structural Pseudo-class
div:only-child	        Structural Pseudo-class
div:only-child	        Structural Pseudo-class
p:first-of-type	        Structural Pseudo-class
p:last-of-type	        Structural Pseudo-class
img:only-of-type	    Structural Pseudo-class
li:nth-child(2n+3)	    Structural Pseudo-class
li:nth-last-child(3n+2)	Structural Pseudo-class
p:nth-of-type(3n)	    Structural Pseudo-class
p:nth-last-of-type(2n+1)	Structural Pseudo-class

section:target	        Target Pseudo-class
div:empty	            Empty Pseudo-class
div:not(.awesome)	    Negation Pseudo-class

.alpha:first-letter	    Textual Pseudo-elements
.bravo:first-line	    Textual Pseudo-elements

div:before	            Generated Content	
a:after	                Generated Content

::selection	            Fragment Pseudo-element	